點解搭巴士特別好瞓

尤其是隔離坐咗個靚仔嗰陣 個膊頭有引力吸我挨落去

坐開d啦死gay佬

格離永遠都係廢老 唔敢瞓

挨我未?

我最鐘意靚仔

試過俾人挨
幾次

隔離有靚仔反而唔自在

專登坐靚女隔離先瞓

有誤會？

係咪你都係廢老。。。

未

應該無人唔鍾意

純粹太攰 唔好諗太多～

又高又大隻

畀我～

賤格

唔鍾意太大隻 斯文書生咁或者少少線條已經

我都係鍾意啲正常身材唔好太大隻

大隻佬行搞笑路線做人

阿姐試過一次，我俾佢挨
阿叔同阿哥都試過，我縮得好辛苦

真五十一

好怕嗰啲上身好大隻下身好鬼瘦嗰啲

靚女梗係要襯番靚仔-.-

試過一次瞓到流咗口水落佢件衫度 咁啱大家同一個站落
我叫佢除件衫畀我洗乾淨還返畀佢 之後佢話唔使啦我上你度等件衫乾 然之後

啱啱成年啫

唔操腳 或者操到成個人好大嚿但個頭細細粒

咁關你咩事呢

好鬼奇怪 好似上身發育過頭

我拒絕咗 因為我唔係啲咁隨便嘅人

無得操埋個頭先慘

法國你句句jer字哂

真

成個身都唔啱比例

要睇司機好唔好腳法
有d係踩油同brake都大大力

唔好將我地既野放上黎講

比我自己你

我調番轉 見靚女先i 埋去

鐘落玻璃到

車身拋下拋下就如搖籃

叫左你唔好爆出去

仆街 原來你就係痴撚線港女 唔怪得之唔見咗佢咁耐 原來你改咗名

咩事

咁乞人憎抵啦

好撚肉酸 求吓啲大隻佬快啲收皮

就係鍾意佢chok！！！！

？？？

靚女都要

我捉到勁實就跌會嚇一嚇醒返揸實

你同我諗嘅嘢一樣

靚仔喎講緊

配埋搖籃曲就唔使有俊男在旁

唔得 俊男係must

唔好咁，靚仔多負心

以前我都咁諗
又現樣衰都一樣多之後只會揀靚仔

梅艷芳都係咁講過

早啲瞓

我瞓到啱啱落車

大師傻下傻下

咁夜仲有車？

我俾人執屍

飲酒嚟？

會瞓到手軟 之後就跌

唔傻

以為你瞓咗

我4點幾瞓醒

佢哋瞓曬我好悶

我接更 同我吹

好彩搭親巴士，通常都係妙齡少女坐埋嚟，俾啲麻甩叔、大媽坐隔離就無得瞓⋯⋯

會唔會騎劫咗人地個po

我囉

坐左靚女先訓唔到
掛住望

又唔訓